一龍拉麵真係難食到含家產

屌你啲麵係咪塑膠條黎
屌你每個配料好似獨立個體咁